on撚9，原來香港既「美食車」都係用中央廚房！

計劃日前再「流多一滴血」，出現首架開業後退出的美食車。

熟悉業界人士向老紀透露，該車為主打芝士三文治的「Creative Yummy」（「創意美食」）。翻查記錄，…………今星期應停泊中環海濱，惟10月2日起多天未見營業

對「創意美食」打算離場，黃感驚訝及無奈，因「大師兄」與對方共用中央廚房，「而家每月蝕數萬元，如果佢離場，我哋成本又再增加。」

而家個特首係777

仲有官僚制度（美食車要申領多個牌照，仲有多多限制）

就好似日日有post笑紅登無人上，連登大把人上呀，但一講vip就有幾多人買了?

本老味咩，賣咁撚貴得遊客會食

食辣殺

無計攻府既要求係會令架車個成本勁高

因為777當道
專登搞衰佢個計劃
再搵支那狗來唱佢

呢個咪問題囉
政府俾埋d位都唔係返工地方附近,點支持
美食車最大優勢係可以周圍去,呢點俾on9政府封殺左根本死路一條

根本品客當日鳩噏當秘笈，你有幾可見佢幫襯

其實香港人都係見街邊鬧市有車仔檔幫襯下又唔貴
係就有衛生,無牌等問題, 但至緊要就手方便姐
政府搞親D野都離哂地又柒 擺檔地點人流少 價錢又貴 香港人都唔會幫襯啦

似俾人搞死啫
財政司理唔到政務

美食車好多位置都唔係行過路過會遇到

卡片蘇笑緊

美食車學香港D茶餐廳裝部電視機長開播住TVB有冇得諗

正常人都唔會咁ON9走去開架唔郩得既美食車
一樣要交租 但得豆潤咁細

咁即刻執都得

播tvb 班版權撚會踩上門收版權費

要交租，又要停喺指定地點
怪市民不如怪正苦
其實有款美食車屹立不倒幾十年，因為可以周圍去，容易幫趁到

美食車要限喺特定地方開已經係on9 仲要賣到咁q貴 一個菠蘿包成幾十蚊

你提一提，首BGM又係腦海響起

好彩鬍鬚仔做唔到特首，推埋啲冇腦政策

其實放架車係行人轉用區唔好咩

定死只可停幾個位，但叫你買架車

迪士尼果架可能都有賺嘅 其他唔知點解要幫襯

以前好多推車仔都係廚房預先整好，再拎出嚟賣架啦
咖喱魚蛋 腸粉 砵仔糕 豆腐花 糖水 糖蔥餅

又唔見雪榚車搞唔掂
on9政府係要限死人係定點放車
咁唔叫美食車叫大排檔啦

人地美國啲車就咁泊係大街賣都冇問題
你驚污糟咪搵啲食環狗睇實個場囉

成個計劃都on99
又貴又有固定地點
咁用乜柒美食車
要幾無腦先諗得出

意料中事好彩政府門檻set得高中伏都係財團

因為 離地 囉

當日特首選舉個個當正薯片佬係香港救星咁款

之前好似有訪問過, 迪士尼都係打和無錢賺, 但你拎咁多錢出來, 打和其實已經輸
有D人投美食車其實係諗住為自己間店舖做宣傳或生招牌, 本身就無諗住賺錢, 但實際宣傳效果成疑囉

用電又限
用火又限
用水又限
點做呀

貴之餘
仲要夾硬迫你係d垃圾地點度賣
有d位遊客都唔會去啦唔好話本地人

入場費50萬起
冇得郁嘅車
泊埋D位有指示牌都未必搵到
要上網睇邊架車係邊

咪話遊客 本地人食都煩啦

美咩食車On撚9

除左觀塘個架係有event個陣多本地人幫襯
其他都做遊客生意 迪士尼op個d
尖沙咀平日放係度真係人影都冇隻
賣得又貴 又指定地點 真係唔知做乜鳩

太貴
就算港女都係打一次卡就算
而且又唔值得打卡。。。

仲有 放op 十個有九個係買水
D蝗旅行團邊洗自己買野食
佢又放地鐵站下面 本地人撘鐵去點會突登落去食

一講錢就張錦程啦 仲要咁撚貴

一直以為美食車賣香港特式野食。
賣魚旦燒賣碗仔翅，點知係賣垃圾熱狗

由一開始都唔睇好，一定唔會成功！

申利：完全唔知佢地點運作同經營方式，完全係因為係政府搞所以覺得一定會失敗！

大劣人要食$5酸辣粉

作為一個日日都港九新界四圍去既行街sales，
我雖然冇特登去查過邊度有美食車，
但我未試過行街經過見倒有美食車，
問其他sales同事都冇人遇過。
你就知個地點係幾咁失敗。

本身諗住新屎坑個個實跟風
點知個陣啱啱出都係冇乜人食
就知已經仆得街

貴到仆街

搵明特登玩野

就係要限地方
逼你去d無生意地方
整死呢壇野

賣咖哩魚蛋咪算

當日好多連登定高登仔笑人發窮惡 仲話好fair實有得賺

共產黨都唔會問親中愛國團體收版權費
反而肯畀錢佢地搞（宣傳維穩費）

搞呢d美食車都不及工廠區開走鬼檔賣三文治

一早話撚左咪學外國搞美食車啦
限制又多個價又貴

係政府學d唔學d 人地雖然賣黎賣去都係熱狗呀薯條咁 但基本上架車係流動嘅 有d咩大型活動/比賽都一定有幾架喺附近 但香港嗰d全部擺曬喺冇雷公咁遠仲要貴 有人幫襯都偷笑啦

屌你老母，琴日第一次去西九有嘢做，先知啲美食車係晒到，價錢貴到離撚晒罩，附近又冇其他選擇，真係谷鬼氣。死死氣食最便個款熱狗加汽水，都35蚊，個熱狗勁冇誠意

香港美食車唔係free market 搞到冇任何competition

叫美食車但架車唔會行

一開始已經係白痴政策，竟然仲有人去投資

洗乾淨啲野，又當賣下廣告

一個地價問題 已經收左皮啦

參考下人地外國， 近近地馬拉都搞得好過香港
因為人地唔洗諗租， 全部車係集中一個大空地
有台有凳有配套
成個嘉年華咁

本來有美食車係好事
不過佢啲規矩即係叫你不如收皮咁

美食車係主打平民食物，萬9幾樣收費又限場，賣成幾十蚊份注定收皮

咁咪即係夜市，香港唔會有

唔好唗時間
畀番小販係公屋擺檔

未出都屌到仆街，仆直好正常

其實雪糕車係拎咩牌照？
啲牌宜家仲會唔會發新？

迪士尼果個都叫必經之路，OP果個係好遠的

香港真正需要嘅係小販同大牌檔囉

賣d平民野賣貴8,9倍 日日經過黃大仙 隔黎成咋蝗蟲都冇人幫襯 根本就係急於搵番d錢 一味推高價錢